marvel撚入 想知呢隻咩嚟?

咩來頭?幾時出過㗎? 同磁力王有冇關係?

睇過本係紅骷髏喺套甲裡面

Onslaught

我都係 好撚亂啊

點解咁似磁力王?

Onslaught was written as a sentient psionic entity created from the consciousness of two mutants: Professor Charles Xavier and Magneto. During a battle between the X-Men and Magneto's Acolytes, Professor Xavier used his telepathic powers to shut down Magneto's mind, rendering him catatonic. It was explained through the Onslaught crossover series that the darkest aspect of Magneto's mind escaped into Xavier's subconscious, where it "merged" with Xavier's own darker nature to eventually grow into a separate persona of its own.

一手揸死鳳凰女 好似好撚屈機咁

因為係磁力王同x教授既dark side結合產生出黎

實力勁到可以打死黑鳳凰?

無記Dark phoenix係唔會死，只會變返做隻蛋

數碼暴龍咁

哩到啲毒撚好惡㗎, 唔係日本嘅話你快啲走